請記者幫手問一問林鄭

你話社會平靜下來先考慮成立調查委員會
咁要平靜幾耐先？一個星期？一年？十年？
我屌你啦

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

推